日本有一位武肺確診者為JR站員

有安倍！唔驚！

應該係相模原駅嗰單

Abe!

不在沉默中爆發
就在社區中爆發

東JR玩撚完 佢線路包括東海到東北
差唔多三分一個日本

自民黨！

又話死亡率好低

唔洗戴罩

當流感咪得

香港都有個旺角東站中左招

JR東海：Am I a joke to you?

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

唔知幾時香港會封埋日本呢

佢有幾條大線接駁埋 仲要高客運量

好返都會有肺功能永久受損+隨時翻發
潛服期又長+致死時間長+無病症亦可傳染+空氣傳播+物件依附存活10日
武肺呢種病毒用黎滅絕人類真係1流

岩 病毒唔一定要高死亡率先危險
而家佢玩高傳染 同引致併發症 仲要未有特效藥
愈擴散開去變種機會都愈高

相信政府

開press con都唔帶罩

全家中喎

到21號為止日本只係check左1500人左右，所以中招人數一定少，因為日本唔check就唔會有確診

安倍好野

From wiki:
相模原駅日均乘車人員29,252
記者會講嘅係>58,000人

中左可以繼續返工

以後日本妹要絕種了

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

屌！睇完真係會發惡夢嫁！

日本 R.I.P.

香港民間防疫勁過日本10偣

唔怕

日本出路:
對邪惡軸心支那發動戰爭侵略
有美國幫拖可以名留青史又平息民怨
仲有得自己管番滲透來源地

咁高效既病毒話唔係人造都無人信

死咗未？

SARS x AIDS x Ebola

依班人死哂未

等睇死幾多人

係相模原站 不過佢去過幾個站做野 所以條數係加埋掛

RAP

香港都有旺角東MTR職員確診